邊度有免費自修室

要有得 叉電，電腦

公共圖書館

中央圖書館